革命種子已傳播至武漢

有無方法令武漢同胞知道香港人支持佢地？

諗起佢地啲訊息比人封鎖哂一定好難搵幫手

嘩D公安打人個畫面同D黑警一撚樣

佢哋應該真係要靠口耳相傳

只要入左大陸範圍, 呢d野比共慘搞一定係秋後算帳到滅家滅族滅子孫
雖然同情, 但預先rip

大家都係新疆受訓，同一個系統訓練出黎，應該冇分別啦

武昌起義 人地係革命聖地

佢地嗌乜鳩? 嗌加油咁嘅?

竟然有片，記住backup

下面果張

小紅書

咁低清

哪里有压迫，哪里就有反抗！

封埋啦下嘛？

我無野講

跟隨香港步伐, 4億人走出來

係, 見香港人成日嗌香港.加油, 佢地咪照抄

第二次武昌起義

傳咩播，人地一早都係革命頭號種子

希望其他省份都起革命

7月7日 支持香港、支持武漢傳單？

好啊, 藍絲好多覺得香港人示威有問題, 但大陸人示威係正確

推到有人出

革命既種子
好感動

真唔真呀

從來都愛國 唔係愛黨
支持！！！！

只要係反共既都係戰友

我地要互相聲援
好似外國都有幫我地咁

而家只係欠一個溝通方法！！

點解要歧視生活響大陸既大陸人? 佢地為左自己既家鄉抗爭有咩問題? 佢有黎搞香港? 香港任意放大陸人黎香港係香港政府既錯唔係班人既問題

學某共慘黨發言人講
唔好自作多情

呢啲所謂民眾事件成日都有
而且佢哋大部份人都唔知香港咩事
就算知道都唔會關心因為佢哋從來無選舉權
點會係呼應香港

呢d示威，其實中國一年有幾千宗

其實我地係咪應該將近來中國發生嘅示威煲大佢佢地d消息傳唔到出中國，但係我地就可以幫佢傳開佢講到中國各地依家都同香港一樣對中共不滿
習敗敗會唔會好頭痛

佢地比人封鎖消息冇辦法, 但係依家輪到我地作主動去呼應佢地, 潛移默化, 到最後就會互相呼應

傳單一：
P.1

P.2

傳單二：
P.1

P.2

全中國得香港人有能力將佢地帶出外國, 文宣吓又唔駛好出力

其實大陸只要取消戶籍呢樣階級制度，好多野就自然解決，唔明佢地點解諗唔到

屌你老味
香港警犬惡過大陸武警咁多嘅

因為追求自由,對抗不義係人既天性
如果佢地都係熱愛自由,佢地就係人類既一份子,而非蝗蟲

蝗蟲 只係指某部分大陸人
本來河水不犯井水
你唔嚟搞亂我生活
又點會歧視

既然中共要封鎖消息 我地就要更加發大佢黎做 推到佢比國際知文宣文宣

飛鴿傳書

6:31
中國國歌揀革命歌真係自己捉蟲
第二輪民眾革命全國熱潮正式興起
中國人加油！
其實全國抗爭熱潮越嚟越密
大家可以睇吓台大榮譽教授明居正，佢分析中國而家好多嘢，中共就嚟頂唔順

香港未有23條/國安法 可以盡力支持我國同胞爭取民主自由 亦同時向國際社會展示各省抗爭既實情

蝗蟲係話佢地去人地地方搶資源
仲要理直氣壯話俾錢你賺
呢班係熱愛自己地方
唔想武漢變到烏煙瘴氣
咁仲點算蝗蟲呢？

諗起都覺得正 睇下維尼點鎮壓到咁多地方

香港D廢老, 新移民會好buy
我老母一直反對香港人示威支持港共, 但係一睇有線中國組節目見到呢D事件就會屌共產黨

混入美劇字幕組負責壓片
然後成班人播播下美劇見到反共新聞

如果，呢班人係為左保護自己家園
係大陸同共狗抗爭，真係拎條命出黎搏架...勇武、犧牲程度超過香港十倍...點解唔值得尊重？

直頭係同路人tim 啦！

你以為佢唔知咩
取消戶籍 大城市會立即人口爆炸
等於你話香港拆關一樣咁震撼

有得諗

香港成為全國革命陣地

越嚟越難秋後算帳，全國大部份地方都不停有抗爭示威
新一波未搞掂，第二波緊接而來
完全冇時間比中共秋後算帳

應該同自由行講，佢地封鎖消息啊嘛，邊個落嚟香港就話畀佢地知

We can lose again and lose again
and that makes you my prisoner

堅定流

全國唔止武漢有抗爭示威
絕大部份大城市都出現過

文宣到個個省都發芽

比啲自由行知下大陸同胞知下國情

推到成事

蝗蟲還蝗蟲
大陸人還大陸人
唔係個個大陸人都走去做蝗蟲

推

小紅書要有實名登記，要用微信先開到

青山綠水都要開坦克，真係痴撚線

偉大的毛主席
放上微博未？

找人抓著毛澤東

梁天琦家鄉

上次廣州有小販比城管打死
好似有幾千人反警車放火
然後就無了
義憤填膺既熱血過左有幾多人仲唔驚子彈

呢種遍地開花式既革命要成功
要成個國家經濟衰退到影響城管武警等等瓜牙既收入先有大機會

反了反了

去尖沙咀派傳單易d

中共每日要面對數之不盡嘅全國抗爭示威
睇下呢個台大榮譽教授分析

一年容易又中秋

出去其他post講

係叫 加油
我地成功輸出文化

睇到相關影片老外看中國 原來3年前仙桃都有類似情況發生 個個被人打到一仆一碌

關咩事, 人地只係為環保政策, 係市政問題, 同香港二回事, 唔好拉埋一齊講

做返當年六四相同嘅事完全冇錯，只不過要先搞清楚個觀念，同當年有所區別，就係要先清除大中華毒

佢地係抵抗萬惡支共嘅同路人，亦可以因為人道理由，支持弱勢嘅雞蛋反抗極權高牆，而唔係因為大家都係中國人/華人先出聲

p牌仔

佢地狂唱國歌個野好爆
咁係咪仲要立國歌法？

派人去武漢la

堅嘅話一定要推上國際

個細路帶頭叫口號
好勇敢將來必定有一番作為

其實好多省份都有
只係上面封鎖消太勁 同埋中國真係人太多 少緊一兩個鎮既人口 都唔會影響整體經濟

有無source先

係廣東道放落佢地個袋到

7月7日大家識做！

點會係傳播至武漢呀
革命搖籃嚟㗎喎

關切到自身利益佢地就好狼。。。

一地兩檢呀哪就燒你後欄

歷史上大部分革命都係spark出黎、但係要國力夠弱先容易傳播開去

可惜無野講都係無用

長輩圖來了。

先唔好諗咁長遠, 依家先係起步, 滴水穿石啊

其實真係未必唔知
佢地個個都識用vpn
香港咁大件事好容接觸到

飛雲！

其實真心覺得大陸先喺恐怖嗰班
長年累月被壓逼 乜都唔敢出聲
玩下微博都陏啲就俾人恐嚇
為公義出聲嗰班就長年坐監軟禁流亡
如果有一日佢哋覺醒
加上擁有徹底摧毁任何嘢嘅本性
成個中國反轉都得
前題係如果可以覺醒嘅話

我哋要加油 唔好令香港陷入以上呢個困局

鳩噏冇source 就不如唔好講

其實中國出坦克都唔出奇,因為中國真係好驚大規模示威

*中共

Source:

你同啲大陸人講話送翻大陸審唔好
好似好難令佢地接受喎
有無得轉下講法咁

正解

希望有生之年見到支爆 第3次世界大戰
到底林奠可唔可以connect埋香港同革命大陸人

武漢係邊?

起來！不願做奴隸的人民

經香港手大肆傳比全世界報章

假既 幾日前見過某段片

因為大家都係保障自己利益囉
當日我地反大陸殖民我哋，中共屌我地港獨，其實最撚排外就係大陸人，佢地每個城市都係極保障本地人

老友米大惊小怪，内地几乎每日都有革命种子，只不过全部畀中共扼杀。

大家可以睇下呢个博客：

PS: 以上博客已于2016年6月停止更新，因为博主盧昱宇以寻衅滋事被判入狱四年（)。

我冇嘢講

On9 知唔知蝗點解

CLS

我無野講
我要見律師

做得過

廣西
湖北
武漢

一定得
大陸監控得好犀利，下下實名
你唔聽話咪拉你去坐，啲人實驚

对武汉同志表示支持

石人一隻眼

但係大陸人冇香港人咁錫身, 特別係窮果班(即係大部份人), 爛命一條, 我地香港人唔會了解點解佢地敢同D公安隻揪

勁

有無人聯絡外國傳媒報料？
煲上外國網站？

坦克出場都算有話題性
話重演六四先兆
同埋可唔可凝聚西方國家嘅人民反中共反極權做主流民意？（認同？

共慘黨愈來愈慘

正義必勝

係贏國遊行真係好大膽

Fact check! Before

武汉同志加油

今日問過在香港的武漢人，佢地真係唔知。我比條片佢睇，佢話嗰度係郊外區，不是市中心，佢哋武漢人都好似冇乜感覺，莫不關心咁
上面消息封鎖哂，其他d人又冷漠，孤獨作戰真可憐⋯⋯

用垃圾機wechat鳩add friend 然後朋友圈講

我地要宣傳比啲自由行知

TG見到連坦克都出埋

2019坦克碌豬再現

上面網禁咁勁，點動員到咁多人一齊出嚟？可能有嘢值得參考

極支持爭取自己權益既運動
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

個Twitter有晒武漢既料係度

坦克車

武昌起義

Weconnect

呢個時候就體現到香港果班廢老藍屍係幾咁不堪
如果你放呢D新聞比佢地睇佢地多數都係:咪搞搞震啦，或者當場hang機唔識講野
但9成9既中國人，中國人，一定會真心答你
當然不行啦，建一個垃圾發電廠肯定影響健康的，人家當然要出來維權啦

拍到咁近都冇俾人記佢老母

除左係度表達支持 我地仲可以做啲咩幫助革命種子發芽成長？

香港今次既示威係全世界都睇住
大家各自爬山 有d背後默默付出
前面既險象環生
幾塊玻璃既暴動同幾條人命比的確無得比
恐嚇香港人既事唔會停止 心理準備一定要有
如果你未準備好 就試下企係比較遠既地方睇下

仆街, 係香港見到既真係會嚇到鳩縮

長江湘江珠江與浙江
湖北陜西處處開花

小鳳姐

以前既行得慢
新款既成架跑車咁
完全係2回事

快

關香港撚事咩,支那間唔中都有呢d野嫁啦
但從來都唔會係反共/為民主自由

之前都識過幾個大陸人，其實佢地真係好撚慘仲要同我講大陸就係咁，會比人監聽，有毒奶粉假食物，睇醫生要比利是，我有問過佢地點睇，佢哋根本連諗都無諗過，淨係會接受自己國家係咁所以佢地都有問過點解香港成日有咁多野搞，我即刻答佢：因為香港人嘅水平已經係追求緊生活質素，唔同大陸人連生存都有問題

其實同佢地講民主自由呢啲真係多咗，因為佢地無錢就真係含得撚咁濟，都真係好慘㗎

仆你個街, 8964三十周年重演
出老解都仲係可接受程度, 但如果係香港見到坦克堅係唔知點

8964三十周年重制版

我冇嘢講
我要投訴你
我要去醫院
我要見律師

唔洗FF太多
九成九都係 : 地方領導不顧老百姓，一定要讓中央領導知道，派專案組下來

雖然抗爭係第一步，但缺乏中堅知識份子傳播種子，對動搖政權根本冇作用
要有個意識係，所有問題都係制度敗壞，解決方法只有民主政制先可以保障最大多數既權益
呢種所謂既維權遠遠未去到呢個程度
文宣組想做野就要係呢方面入手

唔好非黑即白
當成班廢老2蚊搭車既時候，王婆婆係度揮旗
當耶撚係度圍威喂既時候，金鐘有班基督徒唱聖詩唱到口乾
連登又有個ust南亞仔比大家睇乜野叫南亞人乜野叫蝻
蝗蟲我係肯定反既，但係唔該同我諗清楚，如果中國冇好人既仲點會有64

平時9up講笑就多
如果真係現場見到我諗會40％人縮返屋企

7月7，高鐵站，地圖炮，我就唔信一個武漢人都冇

到底武漢既結局會係點

Respect!!!!!!
大陸做一定難好多

發夢企前面, 我諗現場見到既會腳都軟撚埋

月黑風高殺人夜

用同一招, 暫緩

屠殺開始

唔好講咁多廢話先
有冇辦法比佢哋知香港人都有人型抗爭進行緊而且得到全球關注?
要比佢哋知香港人支持佢哋

消息一定要起碼流通到上海同廣東

武漢 至 香港西九龍
G79號列車 到站時間18:58

香港西九龍 至 武漢
G80號列車 出發時間08:05

7/7 印多呢類嘅poster比大陸人睇？ 應該好有效果

會地陷左先 香港路面受唔到坦克 輕型啲既都有機

見到公安啲裝咁單薄
就覺得好易打

佢地咁做真係搵仲搏 中共無人性 殺左人外界都無人知 我地就係唔知香港變成咁

唔好亂黎 上左去無人救到你

兩件事都唔同

Cls...

送車同接車咋
唔係送頭呀

所以 個個都想落離 香港呢 落到離個d 又要讚上面好 咩科技發達咩先進 咁好就唔洗落離啦。奶共奶上腦 奇燃怪

呢樣野真係唔撚敢博, 只可以向最壞打算做準備

月黑風高

合理
香港除咗魚蛋之外都無正式還過拖
人哋大陸主動就郁鳩你
你估真係唔驚咩

呢堆係同胞

開唔到既

整條中國特色嘅片扔上YouTube
大把大陸人睇 唔洗特登去微博個啲post
佢地好鐘意翻牆
但佢地啲留言實屌多過讚

開新acct 搵淘寶武漢網店 扮買問下客服 話聽講近排有示威會唔會影響發貨 打開話題

公安無咩裝嫁咋

鎮壓會係第二度派武警過來

支那平時警民關係尤其農村比香港好

因為個警察都係村入面搵人捐官拎番來ge 油位
hea 下 hea 又一日

中國：加油中國
香港： 香港人～～～ 加油！！！！！！

唔知武漢人識唔識用blockchain呢

啲武警行得好齊，好似智能叛變啲AI咁

我冇野講

坦克車 64 2.0

無嘢補充

已經出動坦克!!!!!!!

頭先係微博留左言加油香港人支持你地，馬上就俾個武漢人話翻轉頭，叫hk人唔好蹭熱度，話同hk爭取緊既係兩回事，唔好意圖洗白，仲話我地外面既人乜都唔知唔好亂加意見，叫我「捋直舌頭再說話」

64

公安同警察一樣都唔show no

Push

佢哋需要政治啟蒙

有幾快

痴線
64 2.0..

又打飛機

7.7 可以慢慢交流

屯市係咪好多大陸人？ 不如6/6個日派傳單

6/7先啱

出動坦克鎮壓得7788

武漢人加油！

真係可以幫手散開大陸各地抗議消息喎
大陸垃圾政府搞到咁多人 一定有好多人都想郁
唔少人都會翻牆 等我哋幫手傳播革命精神

香港警察學野la

Lm

天琦鄉下 真係唔同D

兩回事？大家都係爭取民主喎

香港果然係革命基地

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

你知佢地一聽到香港有遊行示威就等於港獨，明星呼籲做選民又港獨，因為大陸啲主流媒體都係咁樣渲染。

我見到 佢地話上過熱搜 但係咁俾大陸block緊消息 驚俾中央加多兩錢重

佢地武警D裝備都仲未香港果D咁齊 又戰術手套又盛 仆你個街

太難省與省之間都互通唔到訊息 就算呢個省一齊反政府都可以話呢個省有疫情迅速滅曬啲人都得

支持佢哋，但唔得閒同佢哋做同胞！

起碼幫佢地宣傳先 愈多人知愈好

睇返影片就嬲

睇過under the domo(唔係美國個套) 就知大陸廠真係冇人管

天琦老鄉

星期日西九遊行一定要派傳單比大陸人講呢件事

聽唔到唱支那國歌咩成班

我睇左果段成班武警行的片....比佢地落黎陣壓...真係腳步聲都可以嚇傻香港人....

而家仲驚驚地...真係唔好比老解出手...突然覺得自己都係睇低左中共..

班狗少爺兵黎打又唔打得就識催淚煙像膠子彈

得4萬人咁撚少 點同共狗玩呀
我地200萬人連地區正苦都唔撚夠打

最根本 佢地唔係爭取制度改革
只要唔起
/起但賠足錢 安排好搬遷

就會收聲

但正正因為佢地一失敗就真係會輸晒
所以會以死相搏

月圓殺韃

諗起以前d ISIS用psn溝通，不過大陸少人玩ps

同意

Share 比身邊人 讀大學嘅比大陸交流生睇

無錯
陸港咁多矛盾唔止係文化唔同
仲係因為中共一直灌輸港獨呢樣野俾佢地聽
加上佢地都無乜腦 我地做啲咩都會話係港獨先
唔識深入了解

支那國歌完完全全形容緊被中共暴政統治既當下，中國人要站起來既決心

我地咁關注武漢會唔會俾中國話我地係外國勢力入侵武漢？

佢哋話自己係維權同反地方貪官唔係反政府 等緊中央打救

邊個 對邊個都未知

係。同埋其實真係好似林奠個套暫緩手法。區政府話：「就這一項目承諾，群眾不同意，項目不開工。」但當地居民覺得區政府根本就約束唔到一個巿政項目，而且仲發現個項目冇停止招標，所以群眾唔收貨繼續上街。

其實work wor 公安又唔會切開個月餅睇

推 幫佢地上國際

大陸內陸城市根本買正版PS都好難買

咪L咁自我感覺良好佢地覺得自己維權天經地義 講到香港就話係別有用心外國勢力想反中亂港

明明我地大家都係一心為祖國既愛國愛港好市民

沒有林鄭，那有革命

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

今日係民國108年7月5日
我無其他野講

其實冇網絡封鎖共產黨一早收皮

自殺可以促使分化。

Little red book

愛國不愛黨
香港一路都好願意幫中國同胞
尤其同仇敵愾嗰啲

推出去推到國際

有無人留意到香港警察好似仲痴撚線過啲公安

佢地用QQ

雖然係支国漫畫但反抗暴政既種子早早就種下咗

戰友？我驚係豬隊友咋
同埋呢d野中國得閒就有封鎖晒你地唔知姐，唔好睇到自已咁高啦
自已了解下：
中國退伍軍人鎮江市集體維權事件
河南老兵大規模聚集
中國網絡借貸平台集體倒閉事件
深圳佳士工廠

［長文慎入］送終危機唯一生路

鋼之鍊金術師好似喺, 唔同嘅區域一齊畫鍊成陣, 就可以破咗個龍脈

Right! Is the red book

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

77遊行有冇文宣用品可以幫到手

武漢人上街支持香港反送中

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

7月7日遊行係非傳統既遊行路線
建議要盡量減低對一般市民既影響

主力目標應該要係高鐵同內地人
文宣用品要齊全同留意內地人口味。

武漢都示威緊，仲比人打壓得好勁。

#Wuhanprotest

首國歌都注定呢個政權收硬皮啦

其實啲有啲藍絲係大中華膠 你肯支持中國入面任何一個城市可能受落

鏢人係最強中國漫畫，喺我心中同火鳳同一高度

六四都唔入耳你點確保今次會？
中國成日都有示威
例如
2018/06/26, 國際
中國上千退伍兵鎮江集結 鎮壓武警人數破萬
唔好諗到自己咁高
可以聲援但千其唔好做盟友
Main fo係五大訴求
呢d聲援遊行交俾大中華膠做
唔好對中國人有咁大幻想
我地已經有六四呢隻前車
唔想大家好心做壞事
你想聲援第一步開Twitter retweet下新聞唔好一跳就話聯合盟友打到共產黨

加油
啲公安同香港黑警一鳩樣

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

宇文智及扮花顏團公開殺朝廷命官嫁禍比對家果度同宜家好撚似宜家，果然官家手段都係一樣